export type RandomData = {
	question: string;
	answer: string;
};

export const data: RandomData[] = [
	{
		question: "In Magna Associates",
		answer: "sem ut cursus luctus, ipsum leo elementum sem, vitae aliquam"
	},
	{
		question: "Convallis Convallis Dolor Associates",
		answer: "vehicula risus. Nulla eget metus eu erat semper rutrum. Fusce"
	},
	{
		question: "Bibendum Foundation",
		answer: "neque sed dictum eleifend, nunc risus varius orci, in consequat"
	},
	{
		question: "Justo Proin Incorporated",
		answer: "massa. Suspendisse eleifend. Cras sed leo. Cras vehicula aliquet libero."
	},
	{
		question: "Eget Magna LLC",
		answer: "non ante bibendum ullamcorper. Duis cursus, diam at pretium aliquet,"
	},
	{
		question: "Arcu Corporation",
		answer: "lobortis mauris. Suspendisse aliquet molestie tellus. Aenean egestas hendrerit neque."
	},
	{
		question: "Risus Donec PC",
		answer: "urna justo faucibus lectus, a sollicitudin orci sem eget massa."
	},
	{
		question: "Fermentum Convallis Incorporated",
		answer: "orci tincidunt adipiscing. Mauris molestie pharetra nibh. Aliquam ornare, libero"
	},
	{
		question: "Rhoncus Donec Est Corporation",
		answer: "sit amet ultricies sem magna nec quam. Curabitur vel lectus."
	},
	{
		question: "Sem Elit Inc.",
		answer: "metus. Vivamus euismod urna. Nullam lobortis quam a felis ullamcorper"
	},
	{
		question: "Suspendisse Tristique Neque LLP",
		answer: "dapibus ligula. Aliquam erat volutpat. Nulla dignissim. Maecenas ornare egestas"
	},
	{
		question: "Mauris Aliquam Consulting",
		answer: "non, hendrerit id, ante. Nunc mauris sapien, cursus in, hendrerit"
	},
	{
		question: "Metus Limited",
		answer: "consectetuer adipiscing elit. Etiam laoreet, libero et tristique pellentesque, tellus"
	},
	{
		question: "Fusce Aliquet Associates",
		answer: "dictum cursus. Nunc mauris elit, dictum eu, eleifend nec, malesuada"
	},
	{
		question: "In Tincidunt Foundation",
		answer: "in molestie tortor nibh sit amet orci. Ut sagittis lobortis"
	},
	{
		question: "In Consequat Enim PC",
		answer: "Donec luctus aliquet odio. Etiam ligula tortor, dictum eu, placerat"
	},
	{
		question: "Eget Dictum PC",
		answer: "iaculis enim, sit amet ornare lectus justo eu arcu. Morbi"
	},
	{
		question: "Et Lacinia Vitae Company",
		answer: "Etiam ligula tortor, dictum eu, placerat eget, venenatis a, magna."
	},
	{
		question: "Ac Sem Inc.",
		answer: "Quisque libero lacus, varius et, euismod et, commodo at, libero."
	},
	{
		question: "Ipsum LLC",
		answer: "orci tincidunt adipiscing. Mauris molestie pharetra nibh. Aliquam ornare, libero"
	},
	{
		question: "In Magna LLC",
		answer: "lectus rutrum urna, nec luctus felis purus ac tellus. Suspendisse"
	},
	{
		question: "Feugiat PC",
		answer: "feugiat. Sed nec metus facilisis lorem tristique aliquet. Phasellus fermentum"
	},
	{
		question: "Non Sapien Limited",
		answer: "lacinia mattis. Integer eu lacus. Quisque imperdiet, erat nonummy ultricies"
	},
	{
		question: "Nascetur Ridiculus Mus Consulting",
		answer: "Sed congue, elit sed consequat auctor, nunc nulla vulputate dui,"
	},
	{
		question: "Sit Institute",
		answer: "nascetur ridiculus mus. Proin vel nisl. Quisque fringilla euismod enim."
	},
	{
		question: "At Libero PC",
		answer: "sapien. Cras dolor dolor, tempus non, lacinia at, iaculis quis,"
	},
	{
		question: "Donec Est Inc.",
		answer: "Donec est mauris, rhoncus id, mollis nec, cursus a, enim."
	},
	{
		question: "Mauris Molestie Industries",
		answer: "dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Aenean eget magna. Suspendisse"
	},
	{
		question: "Dignissim Magna Institute",
		answer: "bibendum ullamcorper. Duis cursus, diam at pretium aliquet, metus urna"
	},
	{
		question: "Consequat Purus Maecenas Foundation",
		answer: "et risus. Quisque libero lacus, varius et, euismod et, commodo"
	}
];